必殺技: 打著紅旗反紅旗！

新既方向為”愛國愛港”，落實一國兩制，立刻實行雙普選！
大陸人都話:巨大殺傷力！

該策略俗稱打著紅旗反紅旗😊

唔係講笑，勇武快D拎工聯會民建聯旗